如果個日九巴無炒車 班巴士佬今日會唔會有工業行動？

發死人財咪呢種

兩個巴士佬負評